蟲太式抗爭：你抗爭，我爭功。

立法會討論修改議事規則，病蟲太完全消失咗！

搞乜依家好似變左隱形人，學左靳民知做節目唔出聲？

又話要扮friend
又話自己係民主派

仲咩唔幫手

最叻講 ：「 咁樣做無意思㗎」

今日蟲太去咗邊

鄭松泰同熱狗一樣最鍾意講一套做一套, 之前聲稱退出社運要服務社區, 但是鄭松泰在熱狗手足面前就辱罵香港市民係白痴